點解黃子恆成個地盤雜工樣都比TVB捧

為人本身已經仆街, 仲要成個地盤雜工咁

成日留意埋d暗星 下次比張圖易認d

落西大撚把呢D樣

張振朗獄卒樣都可以做男一啦

黃子恆係咪查生??

好似係

以前識個地盤工人同佢幾似樣

黑黑地 又幾似地盤雜工喎

只記得佢係查生

呢條友一出場一定係有陰謀

新鄭子誠

上面真心定假膠

係咩
已前20:00佢好似做好人

黃子恆算靚仔啦

你搞錯咗，佢係叫李子雄

咩呀 李子雄係愛回家 terry

佢咪鄭子誠咩新鄭子誠

呢個咪黃子恆 咩鄭子誠呀

食到stephy就知佢有才能

扮龍心個期唔係咁
時間真係好快
其實有少少鄧佢三條友心痛
黃 楊 張
因為睇到自己影子
男人2x歲冇人理
到3 40有少少事業又已經老
蔡同何
2x歲就上位
套劇大結局講個隊員行禮
咁新娘拋花球
楊接住
因為套劇講佢同何一對
臨尾pan埋去佢志在必得娶何個樣度
其實睇到自己少少心噏
因為始終年齡差距
而套劇都交代左何仲同ex有往來
其實都道出左少少現實

新海誠呀戇鳩

有錢人feel次次做有錢人

新港城下話

成班係到破壞蓋清個post

海港城

汪子廢？

佢唔係叫Damon咩

邊位？

搵完蝗止痕
做咗一線

海港城呀屌

佢本身有錢

戲名

幾靚仔 食女姐

睇完d 留言笑到仆街冇一個人講中查生真名 黃子恆咩樣

個樣似差佬咁TVB要拍啲警匪片咪搵呢啲人囉

冇人用
廖化當先鋒

我覺得佢幾型喎 好似有錢佬

李子維呀

真名叫diamond

佢真人好似係有錢仔
拍劇係為興趣

成個post都九唔搭八

OK啦扮狗幾似

樓主話釘板佬樣wor

Ozil

原來呢個
講咁耐先有圖

我以為講呢個？
其實呢個都似

AA狗

而家d人想做明星都唔會去tbb架沉船啦 仲邊有人揀

上將潘鳳

呢個以前好似做亞視

依條友咁似條傻hi 藍子恆嘅？

汪子勁都唔識？

奧海城啊

又真係幾似地盤雜工

季正雄呀

差唔多成四十歲先叫做有啲氣息仲要入咗行成21年，同期果啲都離哂巢喇掛

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你

韓子亮呀，你真係唔識㗎wo

成日食女好正架

季炳雄呀

拉

笑死 幾頁都未見到條友

因為廢老唔識英文, 開唔到netflix同youtube

都冇人用

畢打

唔係呢個呀
呢個先係黃子恒

蜀中無大將

佢叫張振朗，唔係狗公黃子恆

巧令牙

TVB 仲有人棒咩 一 二線走既走
留低既 咪睇下邊個做耐D棒下lor
起碼觀眾會記得呢班做好耐既人
棒唔紅再轉個人 好過存心積累
花錢花心機養個新既

黃健林個仔 富二代

咁多個暗星叫黃子恆

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

有d似

呢個黃敏德黎

獄卒樣

張智霖嚟
佢老婆仲叫人唔好搞佢哋個仔

睇完成個 post 再 Google search 下D人名，屌你地

笑撚咗笑撚埋右

屌你又真係幾似

屌你老母咩全部得個姓

屌你篇野goolge唔到
唔撚係你自己打下話

馬壯

富豪樣黎

佢真係好普通但條條女都好大波

黃子恆 點解無寫同 裕美 嗰單嘢嘅?

呢條友對女人嘅態度應該係連登仔典範

嗰個黎樂意

佢兩個喺套劇老死來

因為Tvb係得返呢啲豬頭骨可以捧

運氣到

以前係單眼皮成個樣都好柒下 點解依家可以雙眼皮單咁？有無人識睇係咪割出嚟定其他方法整

明明就係馮寶寶

好好笑咩 馮寶寶個樣咁特別 點會認唔到呀

你起佢底先啦

TVB打手行開啦

屌你痴線佬黎

原來有做過衝上1

唔怪得block左

男主角，男乜撚野一

張振朗仲係茄喱啡嗰陣啲人話佢似張智霖同黃宗澤，就成日扮佢哋，笑撚死

職安真漢子

張振朗仲衰

屌你哋 我碌曬成個post都搵唔到佢個真名 要玩到幾時

而家捧親個d 洪狗 佢 張振朗
成撚日有花邊新聞 又唔係靚仔

查生係 黃子雄啊

喬寶寶定係馮寶寶呀

林子善下話

李斯特城

李梓敬黎架

馮寶寶成日搞笑扮女裝架啦

李斯德林wo

睇錯黃子楊